# WeatherApp

## Библиотеки
Использованы библиоткеки:
Tkinter
BeautifulSoup
Requests

## Установка
Чтобы установить программу, нужно отркыть папку с приложением, и запустить Weather_app.py

## Запуск
После утсановки и запуска программы появится окно, в котором будет поле с вводом города. Для того, чтобы появилась погода необоходимо вписать на любом языке город. После корректного ввода города появится информация о погоде в этом городе. Чтобы узнать информацию о другом городе нужно заново вписать в поле с городом другой город.

## Изменения
Добавление анимированного заднего фона
